「砌裝」- 727約左朋友打war game ，第一次玩，見好抵，介紹大家！！！

朋友話我知！！有無人試過得唔得？
深水埗欽州街,嘉頓對面,陳記魚蛋傍嗰間軍用舖做緊清貨特價,手套、面罩、T shirt 都好抵!即用即棄都唔可惜!
另,後面鴨記賣緊行山手杖,可摺式$28支!

朋友推薦的，有無師兄知掂唔掂？
頂，選錯台，shit!

推

[ 有方法 ] 揾人幫手個個星期六日都申請元朗遊行，變相等佢個個星期宵禁無遊客生意！！！"

To牛屎佬：

感謝

727 著白衫拎藤條

未拘捕任何人 穿白衣不等於參與打鬥